點樣先可以搵到台妹或者架妹做女朋友

有冇巴打有途徑
例如旅行要點去法先識到異國女仔
上個月一個人去日本連男性朋友都識唔到
利申：識小小日文

發夢

唔
夢都可以成真

剩係識中英文

利申：女朋友係韓國人

巴打Long D 唔辛苦咩？

點識返黎架

我好想試下異國戀

Long d 過 兩個月
依家佢係香港

飲野果陣識架

如果去香港d遊客區扮下熱情
扮野帶路或者介紹香港會唔會好易識到

香港都好多外國人
有時自己一個係蘭桂坊飲野等朋友都會有人撩你傾計
上次先同左個法國女仔傾左一陣計

或者上網識都容易，之前見過有巴打討論
但係呢個方法唔岩我我都唔太了解

大學入面
唔只日本 韓國 巴基斯坦都有 你可以試下主動傾計

咁依家你地一齊住？
將來佢visa 完 你會唔會搞visa 過去同佢生活？

下世做台灣人或者日本人

佢有租地方住 有時係佢度訓咋
應該不了 一來工作關係 二來我對韓文同韓國菜都無興趣
韓國野唔太岩食 正宗果啲更甚
佢都話唔識韓文係韓國搵野做唔容易

韓國人工而家仲高過香港
去便利店買枝野飲都要十幾蚊

女朋友係台灣人
打機識😙

一路食緊台灣腸一路打機

我之前玩劍靈都識左好多女仔
但而家冇玩全部冇聯絡了

做有台灣/日本有業務既公司, 再做會同佢地合作既team/serve一樣既客
或者直接做台資日資公司, 搵有機會飛過去做野既位

利申: 未婚妻係台灣人

有台妹sp點睇 ？

屌你啦
Btw介唔介意做襟兄弟

好提議
不過日資公司就不了